英美：我哋會同全球盟友聯手為香港自由與中共一戰

Twitter 戰線手足又有新野出咗！
Twitter 手足為有重大事件時能及時提供有關推文合集，方便大家即時參考而整咗個channel 。
快啲follow 呢個channel :
Twitter 快訊

另外希望大家都繼續關注肥佬黎 國際都有報導

collection 會逾時，同埋唔會更新，如果睇唔到就入Twitter bot睇啦。
Task 1 collection

Task2 collection

Task4 collection

Twitter 手足整咗個網站出嚟比大家做task
以後大家無藉口喇
快啲bookmark 佢啦

入TG bot 拎task 24小時更新：

Like retweet reply
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

將Twitter 變成日常，每人每日做少少。
每人嘅一小步加埋就係一大步。
我哋唔知做咩先有用，所以咩都試下咩都做下。

Ok

推啊

咁夜推唔起呀

我都驚太夜無人 不過見今日Twitter 又唔夠人

push

希望聽日放假大家無咁早訓

Push

all jump

推

再推

香港變撚左抗共最前線

難得咁早見到你

被時代選中

比國籍我OK?

Lm

我推

又推

推到上熱門

一齊加油

希望拜登唔好上到場

Pushpush

幫推！

PISH

推 retweet

幫推

Actions speak louder than words

唔希望只係咀炮....

究竟呢個世界會變成點，真係好想睇到結局，會唔會做到

我哋會睇到
希望係好結局

幫推
今日星期五，大家夜mama未瞓得著就玩下twitter啦

係囉 咪咁早訓啦

仲未有聖誕icon

好

係囉 連仔今次咁慢嘅

哦
格魯吉亞，烏克蘭，巴塞依家等到救兵未？？？？？？？

中國共產黨全黨死清光, 黑警死全家

請英美停止口交

打先算啦日日UP

2019 到 2020 真係精采, 雖然香港人好傷, 有人死, 有人入獄!! 從香港反送中到而家美國總統大選既膠著狀態!! 就好似用照妖鏡咁將D牛鬼蛇神從香港到中共, 再將美國歐美至全世界浮面

蘋果講到中美加想和好咁

Tui

推！

RT

第一艦隊

推一推先

身體要緊 好好休息
等你

推呀
推爆佢老母閪

推有用po

大家一齊推啦。。

gogogo

rt, rt, rt.....

一息尚存，抗爭到底

大家都要頂住。

伊莉沙伯皇后號將會重返亞洲。

自由世界，Assemble!

Gooooooofofocoofogovogogo

pish

Sir this way

LM

Twitter 好似愈來愈少人

英國肯制裁未？

推
唔好得個講字

最驚英美聯手個力都唔夠中共錢多既力

We need military support, motherfuckers!

幫手推定先 再做

幫手spread下啲資訊

唔係日日都唔夠人咩

Push.

我哋想你哋出手唔係出口

做任啦

瞓醒再推一推

點樣聯手法先?

用咀遁?
咁應該叫"聯口"喎

推動

決一死戰啦